廿歲嘅你做緊乜？

朋友鍾意煲劇 追星 拍拖 打機
我完全唔做呢啲晒我時間
平時上網鍾意睇樓盤 投資
勤力返工 希望儲錢學投資
等有朝一日買樓/移民
對拍拖同社交冇太大興趣
完全冇話題同同輩 覺得好無聊
反而同廿幾歲啱傾
同佢地講嘢可以當學習 有反思 話題有營養
係咪我唔正常？？

人各有志
人地樂不思蜀 活在當下 無分對與錯

你呢個po嘅本質
係懶清高扮上進 借踩人抬高自己

你唔係唔正常
你係博人屌

自命清高既中二病時期係人都經歷過

博人讚與眾不同

睇書 畫畫 上連登 睇Netflix
睇樓主俾人笑

好撚勁 好成功 好羡慕

因為你好撚有大志

重新搵工

係你個人悶 除左返工就毫無價值同生存意義
Btw重講努力返工搵錢移民
殺到嚟喇教育營都起好啦

嘩 好威好成熟阿

努力讀書同埋上連登

讀u

97後中二病支那種

我8年前同你都係咁諗，依8年都算係搏哂老命
終於去到依家既地位，所以話依個世界只會有懶既人而唔係窮既人

利申 ： 已經升咗做m記經理，算唔錯

點解要同其他人一樣？你就係你,你同其他人係唔同㗎,所以你先獨一無二無可取締.

好多post 成日問自己點點點係咪正常
姐係想點呢
想人俾支持你
定覺得自己一定要同人做同樣嘅嘢 正正常常先心安理得呢
R撚曬頭

但我同大部份同齡冇咁啱key